緊急理大被狗攻 城大hall area入夜停水清場

求大家開花 圍魏救趙 求下大家 水炮車都出埋

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推1/10

推 2/10

推3/10

推4/10

開花呀

入夜停水清場咁而家仲唔走？!

推5/10

推

推6/10

推7/10

Push

推8/10

推俾多d人睇

救命啊, 幫手救手足

推9/10

求下大家救救poly

推10/10

poly手足唔係condom

停水係講城大呀

yes 我都係講緊city啲人仲唔趁而家走